有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (289)

唔小心二百八十九咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

請1001 嘅巴絲開post

比利時做咩勁

大學正

日本

分手巴打驗左身先

睇唔睇埋場比賽先訓

駁唔到

睇

屌 收返 2:0唔駛再睇了

好正

D死熱狗真係好撚廢

你又點仆街法

屌
總之起身睇

有人嗎

點都好
驗左身先

質素

痴撚哂線呀屌
聽日中國又要共享亞洲光榮

Y? 四腳蛇AiDS?

醒咗
知道再冇機會
係好痛好掛住
咁又可以點
我依家搵其他野做麻醉自己
要好努力好努力改好曬佢話我嘅野
我要搵到一個我愛佢 佢又愛我嘅人
我唔可以因為一次失敗而迷失 沉淪
係好唔開心
咁我更加要努力做好自己
增值自己 搵錢
我要為自己變做一個更好嘅人
對下一個要更加好

手巴

我多喜歡你 你會知道

開緊工

柴崎X條女幾正

又掛住佢

正皮是我給的

你偷食在先

食屎狗

打電話比佢

好好聽 俾囡囡介紹我聽

訓左啦

send message

有時唔到你揀

啲歌詞好sweet

準備開工

所以係咁叫佢驗身
交差感染呀

有冇諗過佢第一年認真個時你做緊咩

你地分手真係可惜

做咩

有冇溝女建議

唔知彈chord難唔難

狼來了

佢未覆

買咗日本入波先

頭先係到諗緊
無啦啦做咩嗌我驗身

有無世正BB

果陣好仲細

寫左金剛圈未呀

fat fat

我好愛你
好掛住你

佢cow me ?

咩黎

仲細可以偷食

want bam 1 week again? 放咁多張

太多人
梳

貪得意買咗10蚊咋 仲未填到麻雀數

有個同事
我唔知佢係厹定真係對我有好感
例如要我訓話佢知
起身話佢知
但我想正常咁做朋友
所有我冇咁樣做到
我本身同佢幾好傾
可能佢見我對佢冇乜興趣
就大家冇再點講野
咁我做得岩唔岩？

曾想過要開竅 若我肯
但想到這裡還未捨得轉個身
太早的開了燈 望透愛終於 輕似風箏
情願金剛圈套緊 能箍碎我知覺 願意忍
受苦也榮幸 誓要你 成就我愛到不像是凡人
悟空那會相信 愛與痛 很相襯

要幾撚冇腦自私既人先講得出呢句話

富有到

識做愛咪得lor

質素訓同起身話我知

結他
我識琴既 不過無得當面彈琴 結他就得

無問題

大學生係正 可以衰扑野

你開心便好

依家知都未遲
下個啦

yes 真係要桶過人一刀先知唔可以周街用把刀桶人

佢地天作之合 做咩要下個

屌佢老味
扮撚哂情深咁
笑撚死人

我支持你

痛到想死 點睇

好唔符合我同佢

依家條女同條新仔都天作之合架

符合你先

唔覆了 common sense都衰
依家學好就得

我支持唔到你 你知啦呢排連仔睇自殺睇得好緊

賤
我中龍

琴易啲我估
上youtube搵下
咁出名 應該有人教

意*

@XXX男朋友，你地一對la

agger

點解

I’m way to good at goodbyes

唔要厹

呢個真

屌 我無偷食

食多件 淨低既聽日帶返lab

見係你

你改咗，佢都要背叛你

睇成首啦

食左藥

我話我定佢

唔知以為你唔使錢去台灣

琴晚嘈完個下
真係想食安眠藥加酒自殺
佢係我唯一支柱嚟
我知咁樣係唔好
但係慢慢變咗咁樣
佢一話完啦
個刻成個世界變咗黑白色

無啊 要睇日本啊

靚仔就唔是厹架啦

我偷食 因為嗰陣我仲細

新一代新思維
活到老學到老
我真係老喇

我睇完波就執廚房 之後就一路上連登一路準備訓

儲左20年錢

睇唔到佢改左咩

救命
我仲要六點起身
完全瞓唔到

我試過黑白色

Sam smith正

鰸魚好仔嚟，你地又差唔多大

我係好奇怪 明明好眼訓打曬喊露 但一返返張床又無曬睡意 然後就好頭痛訓唔到

日本今場好癲

點解唔搵條大家都覺得各有各搵食係ok既女

我都老了

一出世有富爸爸幫儲好幸福

真係估唔到
頭先仲諗住訓教 好在無訓

有冇諗過唔訓

我都覺得咁諗

用情太深
啱嘅
要痛先識大
都多謝佢教識我咁多野

我果個係老豆 唔係daddy

訓梳化

同我一樣

But loving him was red

5號cyin吹雞wor u go la 識下cda

點樣可以令到你d仆街後悔 教下

水左個frd車左2舊落去買盤 佢靜左

俾人試下食囉
講句Try me ok

依家壓住黎屌

仲執着緊

Nono my bb最好

佢唔識珍惜

依下痛

唔得嫁 會突然無曬睡意同埋即刻頭痛

yes yes 我細細個個時都覺得可以周街斬人

要休息一期
放低咗佢先
唔想害人

有正常老豆養到你咁高咁大隻

年少貪玩

扒係枱訓

Go where

我第一個斬死你條仆街

又串 why hate

快

Goodest logic

我驚死唔去要洗胃冇食到

巧多女女呀

頭痛就要食藥先訓得返

一定死唔去 而家啲安眠藥好安全的

聽講食n粒安眠藥係會好痛

但偷食唔係用年紀就可以合理嘅野 幾細個先會唔識諗到會貪玩偷食

咁睇完食啦

佢唔愛我

洗胃好辛苦嫁

下個啦

明天要返工但訓唔著

洗過

爭啲想食 但而家1-2 唔食住 分分鐘追平

個腦可唔可以唔好亂諗野

撐啦 繼續撐

好彩冇食到
諗過好多
但係樣樣一係未必死得去 一係死到但係會累到人
再唔係冇途徑入手

sleep is for weak

要令你hate me

個頭會痛到癲

咁又無 但知道好辛苦

想識你真人

有冇諗過斬我之前斬下自己個腦先

原來你係鱷魚
有印象

我大佬

GTA做囉

我知呀
所以冇食到
要隊條喉入去
不了

都係個句 要死既記住自己準備啲野 準備個時好好思考下自己係咪要咁做

平時做錯 佢都可以講到係我錯咁 啲人點會識後悔

呢個是比較難控制到的

仲有呢

yes yes 都係電子遊戲既錯

聽講會乸器官慢慢乸死

咁到認到
個期我好小上水

無

過咗咪算，當如夢初醒

咁又唔會 因為你會比人拎去洗胃先
如果你想肝衰竭 我suggest OD paracentamol with alcohol

岩啦
咁咪下一個lor

因為你亂諗野 令你諗唔到呢個可能性

平左

唉

有無叫聲leo gor

真刺激！

我太多野想做
我仲要去冰島
我應承咗佢我要入紅館比賽贏塊牌送俾佢
一時衝動咁諗姐
所以不了

leo dog

我想hurt佢個個係我. 遲d會見到佢 有無咩可以做

我想即死 有無好介紹

又要睇加時

我覺得日本唔夠力了

我都同意
好想轉工呀
唔想見到公司d八婆

佢想要既係乜

都係果句 做人唔係做俾我哋睇 係做俾自己睇 做俾重要既人睇

胃會傷先啦
吸收完藥效就到個頭

有無考慮搵下counsellor 傾下先

媾new boy la dllm 仲 exexexexexexexexexexexexexexexexexexe

呢個係必做既 所以已經confirmed

吊
記住對自己好啲 自己整條繩 唔好求其買行貨

屎屎

轉

我都想知

溝第二條女

啱 no need to respect

唔知咁你點hurt

搵緊

睇完戲了

無錢 有無好介紹

更正
有第二條女

真係得

打排球比賽？

所以咪問緊

針
下面一定要空地同冇人

讀書 一般會有免費counsellor

不
舞獅

咪針啦 一啲尊重都無

利申我就係咁

哈哈 我笑了 幫我拉著對腳ok？

即死ma
針應該死硬

人地唔care你 你過得比佢好關佢撚事咩
同埋本身你人生aim既就係要過得好 唔應該受佢制爪

認真 我個條我係自己整的 一路喊一路整左兩粒鐘

努力搵梗

dllm玩死 清潔工

有咩地點好介紹

死硬 但一啲尊重都無

裸

無讀了 自閉

yes dllm

一踢櫈你斷裡頸啦

係咪買椰子整纖維

Ifc

再讀

無咁誇的

買左幼麻繩

借我用用ok ？

我第2個殺死你隻死肥豬

不 但可以教你整
自己一路準備一路思考個過程好重要的

傳統文化
Respect

而家巧多人排隊的

有冇諗過斬死佢先斬死我

原來呢到咁多人都諗過regame

近排見工，有D灰
有間院舍請我做HW
但自己body check 唔過
HR話公司規定乙肝帶菌者唔請
我真係好想做院舍嫁
讀完HW以為會有份工做喇
以後都做唔到院舍工作，擔心自己過唔到body check
但HW除咗院舍有位，仲有邊度有

無regame的 得棄

好

我唔會

琴日去排
排唔到

no la not study ingredient

有d唔care但始終會有小小唔舒服架嘛好似

過得好就一定既.我都幾肯定我一定過得好過佢

sor 咩係HW

睇見你地咁，我都覺得自己情緒好有問題
最近壓力大到甩頭髮，有個一蚊左右大嘅地方冇左頭髮...
之前都成日諗點自殺好，最近先好返小小

努力緊
好多野學

no re no life

我要快 仲諗乜7

果然係我bb

有啲想棄

咁遠

公營老人院

工作壓力
記住 魚唔過塘唔肥

無知問 咩係HW

如果一陣再畀架仔入多粒就唔知排到邊嫁啦

教你整囉

屋企囉

所以佢咪第二個 因為你係第一個

一陣你過得好好 希望佢會後悔果陣
點知人地唔比舊屎你 你果下

有冇諗過我同佢個次序調一調

唔想見到你咪唔搬
買過都得 換哂佢
仔都換得 其他野so easy

笑左出聲

我 佢地全部淨識屌

你諗下你對佢幾撚過份先

想睇左我死先嗎

我頂你

人事嘅問題，唔關工作本身事...
其實問題一路冇解決，只係個人睇開左d又冇咁sad，不過發現已經開始甩頭髮，好撚驚...
以前都試過一兩次心情差就甩頭髮

yes yes yes

梗係唔得啦
變左凶宅唔畀屋企人屌死咩

轉啦屌 為人事甩頭髮 on079

都死左仲驚咩屌死...

bllm 臭c

乙肝帶菌者
好似係性接觸感染.....

試下諗下

家族

ig story係自動play
關你咩事

可以係血

都有 自小中招

都死左 鬼知🤷🏻‍♀️

真？要㩒icon ga wor

睇完一個自己play下個啦

no 太垃圾 話一就一

咩阿

因為個個係識左十年嘅朋友，最近兩年一齊返工，最近同佢反鳩左面，因為佢入職耐過我，都算係高級過我，無啦啦公私兩邊都搞鳩我...

都幾好 做到第一

㩒完第一個 會play第二個ac

乜阿

多謝我

仆街啦你

thx

㩒完之後就開始自動play

同朋友返同一份工=on9

錯覺還是吸引～～～

諗咁多做咩

幾時比佢

算la,年少無知，人孰無錯

燒啲劏房畀自己住

好無禮貌呀你 唔好以為老就大哂呀 廢老

餓了

本身唔係同一公司，調過去

問佢拎定唔拎
唔拎就扔

死之前買定啲野比自己 死個下點火

Me very toxic
Cda don’t 蝦me

好睇 啲字

保持第一地位

手字幾靚

收皮 死廢老

算，廢事comment

我就唔怕既

吃吧 反正過兩日都會肥返

吃
你咁肥唔怕既

痛了痛了

算

辣殺

打算窮遊 唔會點吃野

我怕窮

同字做愛咩

除大褸啦 好x臭

Why ar

去台灣都唔食野 齋玩個咩咩車牙

留一線會咁
留一線嚟做咩
一齊唔返再有聯絡
咪盞害大家

單單睇一樣架咩

yes 比小2冚被冚到好臭

你誘惑下佢

咩照抄

買下手信 做下cam man咁

食啦 返正都窮

你ig post好傷心持續一星期

又無得訓

點都好
佢同條仔扑左野已經係事實
事實係呢條刺點都拔唔走
呢段關係俾你兩個咁玩
玩撚完架喇
送啦

入曬肉
可唔可以唔好咁呀
我仲好愛你呀

前者我有無份㗎

其實我唔知佢鍾意我啲咩

shit

好在聽晚先開工

要變富有只好唔食

我底端人囗

可以訓了

絕殺！訓得

leo gor

....... 竟然係咁

可唔可以唔好用離開既方式 黎教識我點樣珍惜

你同佢去到咩階段 點尷尬

KDB carry

仆街了
就嚟四點
得返兩個鐘瞓

臨尾香

畀佢知 我十仆你

之前同個女仔fd 用口攪左 無插入過 過左2個月到 發現自己條J有粒野 咁我又整損佢左 發哂炎 去睇醫生 醫生開左藥膏擦 擦左幾日好返好多 去睇多次醫生 佢同我擦d野係唔係試下係唔係菜花 結果話唔係好正常 我之後前前後後睇左幾個醫生 check過都話無問題 唔知點解自己硬係唔相信醫生講ge野 硬係覺得自己係有病

無可能 我明明問左黃大仙佢話你一世都窮

我都唔知咩階段

用其他方式教我可以嗎

我都係

咁既話我寧願唔訓

用口

瞓得

唔好派膠俾我 認真呀

ig post 佢試緊你乜反應

sad

個frd 2:2果陣屌左3:2 肥仔

口腔有細菌 你j又有細菌

琴日已經瞓得兩個鐘
唔瞓會死

女仔fd

雞聲一響歸家的訊號

有無問埋點改運

之後佢唔要你 你就會後悔俾佢

醫生都落左判斷 唔通我地連登仔可以傳心診症

保健員

All in or nothing wor
典解唔all in

佢話改唔到

唔知點解個人好似唔信個醫生

用口搞左 笑到仆街

慘
呢啲跟一世

好撚慘...
不過其實都預左比利時贏既
係成場波精彩左好多咁解

請你相信 我給你愛 值得你愛

女仔fd 等等先 好似有d料

佢話你呢世單身 買乜都唔會中

醫生講就信呀咁無主見

我都會肯

叫，佢考驗你

咁由佢 都開始慣了

克林頓話用口唔算做愛

咁你叫佢po j你幫佢睇睇

對不起了
我錯了

難少少...

其實無所謂啦 花生下姐
唔係法國豬就得了

啲人見你送上門 有食唔食罪大惡極

依個一早預左既

開始喊了
啲眼淚自己流出嚟

發炎啫

所以別說廢話了

個term好搞笑

不小心當淚滑過嘴角 就用你握過的手抹掉

開單定雙

送左無食

放過自己

男人唔賤 女人唔愛
呢個世界永遠唔可以講心
講心只係一個夢 夢終需醒回來
醒來便會發現一無所有

唔好笑我啦 我無去按鐘仔的

咩意思

保佑你買乜都唔中🙏🏻

輸左
唔開心

ok

都唔知以後可以搵咩工
做院舍下下都要body check

陪我一會好嗎
讓我抱著你哭

我全力支持法國

你啲肥豬 鬼會有人吃

我甚麼都沒有了

屌carhead

唔是笑你呀笑個term only

曖昧就係雙向
有互動 有flirt
ff 就係單向
人地可能不經意舉動
你自己就呢埋狂諗
咁你覺得自己開單定開雙

如果我係場上既日本球員
我應該喊到收唔到聲

竟然撐贏阿根廷嘅法國

yes

都唔賭錢既

呀！
我屌你個嘴呀！

我開佢拖呀

睇陣都知法國啦

我係唔係應該相信醫生講ge野呀

唔開心想reply hash comments,

就是有 驚死左

一定無女

唔係呀你應該相信連登仔啦

Reply lor

有心事了

有無邊個牌子？

係，可以做健康保險sales

掛住車頭

贏左墨狗既巴西呢

睡醒了沒有？ 死肥豬

邊個黎
未聽過

我屌你牙縫三角位呀

2打6

而最痛的距離 是你不在身邊 卻在我的心裏

都似

好想日本贏，但係唉

睡唔醒就好了

你咁幼

唔知
佢話佢愛我
但驚俾假希望我
驚一齊返但無結果 最後我會仲痛

曖昧便輸了
投入了心 得不出果實
回頭發現一砌是夢

咁又係

巴西由02年撐到依家

呀！
好窄呀！
你牙縫三角位

Why

3點了 要睡了

屌 個下快速反擊真係好正

得罪你呀 你都唔會係用家

假膠收皮la

踢得好好，除左個垃圾龍

屌
成堆廢話黎
佢愛你極都有限

點睇jesus

咁幼 玩唔落

仲要漏得靚

除左件波衫靚d都無咩可取

同我講而家當我係朋友
我不能為自己交代
心出去但無養 把自己殺死
但仍要活著 誰能教我活下去

我而家學校醫生都有開畀我
幾好 食完好快訓得著
我都即刻食返半粒先

岩 玩自己d頭髮仲粗

假膠成世仆街

下
不嬲都係經過曖味呢個階段
但進唔進嗰步
就要睇個男有冇咁既膽量

你係泰國/越南？

拎支槍

thai

成日出錯佢同firmino
主攻密集用佢
互攻鬥快用firmino

會唔會返唔到黎

我話我訓唔到教
因為我真係訓唔到
明明朝早上完八半 再繼續上堂 做功課搞到好夜
但都係無睡意仲好頭痛
成日4點幾先訓得著
所以要開藥食

會多左條撚 粗過你

畀人溶

膽量再多 不是你的就不是你的
進一步便越位 唔係話玩你
只不過每個人都注定臨界點
過唔到就係過唔到 強行過便遺憾

唔會啦 今日都搵得返 最多都係失蹤9日

今屆應該4強

不開心

就算個男係中意你
但連進呢步既勇氣同承擔都冇
呢啲仔
執到都喊三聲
第時仲點倚重佢

So true

on9

咁是但整碌都會粗過我既

咁都幾大cost下

睇下belgium後面會唔會又on9

不打緊 豬錢姐

叫車頭幫你找數

佢叫我去搵另一半

我又唔會無精神 只係會好頭痛 痛到訓唔到
又或者好眼光光 0睡意咁
所以其實醫生話咁咪岩囉多啲時間做野
呢樣野我都某程度上同意
但有時又會元氣大傷

知就好

係

你一定俾車車死🙏🏻

咪就係

係男人就咪咁矯情
好嘔心呀

你咁flirty都溝唔到佢咩

我拳頭粗

神經衰弱

係喎

等你結婚生仔先

咁就真係要睇一睇
反正診金唔貴（有啲仲free)

真 小妹都唔係好頂得順

有撚排 啲女話無樓無高潮

小你老味

咩叫驚保壞左關係
動左情開始 個關係就已經變哂
唔去馬 發展落去都只係疏離

真啊
就好似自己都分唔到自己係前鋒定中堅

正皮我俾的

你好快會有

前事應該放棄 還是刻骨銘記

新人報到
有冇人吹下水

你去了邊

係咪你會貼樓嫁我

小妹都係咁諗

On call36小時

jap jap jap

男朋友成日都online 但都唔搵我
一望到佢online以為佢終於會搵我 點知冇
下晝兩點到宜家啦已經

大家平日既生活有咩做

貼符就得

咁大個人仲睇埋d細蚊仔戲

應該繼續 離開不放手
應該決絕 無奈未能夠
應該灑脫 回復做朋友
應該找你 卻太過荒謬

等死

你確定你係佢唯一個女朋友？

好味嗎？

認真呢

難道我可以扭轉宿命重與你一次

睡覺

咁陪唔陪我睇

你太無用 符都止唔住

廢

你慢慢on call啦我要洗洗睡了

我買左8筒

weak

咁早訓做乜

筒裝唔好食

食早餐

包裝驚爆

其實係我賤
其實佢真係對我好好

一路訓一路食呀？

其實可能人生只係當後備

係 我mark大口就得

我夠對佢好 佢淨係同我講多謝

放係喼無事既

夠殭呀

[member] 就黎寫滿本簿 仲勤力過dse嗰陣 [/member］

小心有小強入口

聽晚好想睇英格蘭 但係上左機無得睇

好驚有一日 同佢既對話得返 thank you 同sorry

er......你做過啲咩黎又

唉 等佢搵我等到機不離手 星期一仲會一齊去旅行

部機無wifi?

唔係帽
唔講啦講左好多次
越講越憎自己

我夠對佢好 佢淨係送我綠帽

gip無位了已經

mk

蛋白質

毒撚mk

我都覺mk

想食雪糕又驚肥
食唔食好

我就係

hello 又一晚大家好

幾點呀就天光啦

我乜9都無

早啊

飛邊

去邊

我今日食左2杯

關係變不自然 越來越禮貌對待

你點賤 例子？

如果有雪糕
食幾啖就會肥
我都想食

首爾 半夜機黎

想食 黎m特別想食凍野

咁夜摸撚食啦

正 好多野買

泰國都無位？你買乜黎

Just do it

機場見

唔講啦講到煩

我覺得套戲好童話

黎唔黎都食

圖

唔開心就想食野

韓國除左落club仲有咩做

go 啦

陪邊個去

妖

無睇 垃圾

食完會痛

如果負能量同脂肪可以結合
成為電力既話 都可以幫我家慳返唔少電費

一上黎就圖

不了

好x多 我一個買左

咁你實無時無刻都想食

無睇，但睇mv都覺
童話裡都是騙人的

。。。？

食買行影

下 黎m食凍野？

幾時返又

有咩買

我新人加入 講多次嚟聽下

日日落

唔巧掛

我應該油尖旺區收電費收到手軟

除左行其他都做唔到

咁渣架 我照食凍野

同15個人一齊去

驚你唔記得

成日架啦
平時有佢提我

6號

我因為個mv睇返套戲
我女友都好中意個故仔

即無乜

群p

完了

化妝品 護品 食 衫

聽晚小妹要訓機場
捕撚住你

希巴你3號晚飛？

唔理佢感受
唔關心佢
自心中心
疑心重
咁上下啦
其實係我唔識表達自己既愛

咁大班fd 無計啦
實有野岩做既

女友，嗯嗯

4號朝

遲啲就痛架啦

好野
植入式

咁少 去黎做乜

寫多d先啦

屌 我好容易認🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️ 有曬名講去邊

屌我都覺 起碼都4日啦
D frd拎唔到假

你好想睇咩

我做咩都諗住佢

手信 洗頭水 柔順劑都有2包 飲 著片

哦 咁我就早啲byebye

就寫滿啦

聽晚唔好上黎啦 一陣見到自己

我好想睇日本場波

好少

你自己留耐啲

訓停機坪?

咁圖唔圖

睇重播囉

睇精華

邊有錢呀

有b 有細路 有中年 有老人
點睇

好好用洗頭水？

平啫

其實就應該唔訓

正 群p

齋歌詞?

扮乜呀 早排返工啲錢呢

比晒我

返得果兩日岩岩填機票炸

貼你

我仲要每人收返佢地錢 佢地負責我全程洗費
我就係咁意幫佢地影幾張相就得

真 老細

我只能回應你 hello 喝水

你返新工未

群P搞手

正啦 又食又拎

到底係乜工黎

唔係啦當然

未 9號lastday

你日日扮忙先返得兩日

搞錯

可以加個專業係前面

圖 但都沒掂過今日

你用下個腦

幾時扮忙....

日日 everyday

鰂魚涌單野條友都係群P搞手

好似搞左兩個月

今日要五點訓

我邊有腦

好笑

認錯人啦

專業群p搞手
人工：不詳
學歴：中五畢業
性別：不限

豬腦我吃了

轆死你啦

今個星期比到貨我未

55

係你條仆街

join

認真㗎我

請唔請人
除左中五畢業我無 其他都ok

咁佢就唔專業啦

你係愛佢就唔會咁啦
由以前個女既主動搵我 到我主動搵佢
變成曖味 然後只有我主動搵佢
唔搵佢佢又會搵我 後來一直我搵佢
然後一直爭執和好 一段時間
今日同我講當我係朋友

死到就好呀

見到仆街都知你認錯

認住佢 肥短臭毒禿

多d誠意啦

你咪係個仆街

說不上愛別說謊 就一點喜歡

訓了

應該點

早抖

咁恭喜你過左第一關

肥矮柒窮毒蠢悶鈍臭禿靜弱廢短幼軟

你真係認錯人

feel 呢d野 你知架

九妹 今日有無訓過覺

最後都係走左去食

聽住先啦

我祝你

Second in?

有 準備訓個機鐘起身跑個步返工

祝下就中就唔係祝啦

遠距離點知你悶臭蠢呀

我講咪知

我唔知 無感覺

其實估佢不了

勁

無計 試左先

你講就係架啦 投票啦

又咁 小心

一個人唔怕死係巧得人驚

長命十歲

刀係果句，最多咪死

唔怕死既會唔會畏高

投咩票

訓

咪係lor 無感覺

公平啲 大家過目後投票

好耐無表演早瞓！

無用

試都俾多d誠意試

粉仔 你上黎我差不多訓

又俾你ko

會

咁咪陪你瞓

車 咁無乜特別

你得唔得

咁要點呀
我諗住佢會感動
因為佢一直好想收到我寫既野

輸左幾多

我發現無咩人關注我強勢回歸

你老死剛走去訓

唔好咁講自己啦

唔duck

黎大家合作d齊d，俾d掌聲

呢樣真 我已習慣沒你既日子

唔夠強勢

講你呀

要superhero landing

兩舊

無留意

Super landing得唔得

好叻仔架啦，手巴估你輸五舊

原來佢仲一直想收到添

你真係

抄牌未

者係點？

炸埋煎堆上黎都唔夠強勢

勁過手巴 我無敵了

抄左

打十個未

下次試下掉煎堆

食左未

跑馬仔？

請選擇閣下認為對該方面有深入認識的範籌
1. 植物
2. 動物
3. 氣象學
4. 地理
5. 人體醫學
6. 電訊
7. 政治學
8. 翻譯學
9. 餐飲知識
10. 酒店知識
11. 航空公司運作及各公司的代號

點解要咁睇我

見到 但唔吸引

未

有呀 me!

6

我講緊d煎堆喎

溝死女

仲有幾件 諗住聽日帶返lab

仔都濕哂

需要11/11 先能過關 對不起

佢不嬲

香港

佢想收生日卡我拖左兩個月都無俾佢
仲要寫完 但鬧交嗰陣撕爛左

9/11得唔得

你上馬

Cow唔cow到你先

差邊兩個

識d野喎

上馬去邊？

有病要看醫生喎

早就比你迷得一陣陣啦

差緊撞冧左既兩棟大樓

不要約她

比佢溝

上木馬

唔知我話事 去凳腳輸下錢咋

睇左話矛得醫，先天性

如果約佢去唱k好唔好？

溝到你就夠

Hea me

好慘

閹割啦

佢請過我食lemon lor

我陪唔得你幾耐

咁約我囉

其實你地係咩境環

咁無恆心架

多謝出席面試 有消息我地會通知你

唔閹都用唔著，矛地方用

返屋企小賭貽咗下情

比次機會

又嚟喇又嚟喇

無用就掉左佢 係到篤眼篤鼻

唔敢高攀 你貴人事忙

人地想食金仔呀，成日話見人地
一早有心上人

閹咗咪唔濕

日日傾緊計
佢好關心我仲話掛住我

咁心情有無好啲

仲有好多唔同既職位例如CEO 都歡迎手先生應徵

喂喂 摸呷醋 金仔是毛毛的

你地既關係好迷離，我睇唔秀透

你有無檢討過你衰乜

失望了 你下年生日送不如

有冇劫機專家呢個位

所以係分咗手定俾啲空間嗰啲

我都睇唔透

有呀，人地食個早餐抄到女好牌，我去食早餐就俾差人想牌

有排

無追前面
係男飛左女
女想約男唱k
咁樣？

查牌

唔知算唔算分左

無咩特別 輸都唔係好唔開心啫

其實一開始我講分手先
屌我都唔知
算啦唔重要

無辦法啦咁 先天不足 死症無得改

好悶想搵人傾計
Tg: usernameee0

咁佢同佢個女仔朋友點

聽日一定會更開心架者 係咪呀 __ __ __ __

有
但首要條件係可以馴服到一眾大媽客都聽你話

無人想知

下次輸幾百蚊黎

哈丸太郎！

篤到你眼定鼻呀咁?

ok的 我用開ak47令佢地聽話

篤到佢自己呀

要傾就係到傾 留TG就bye bye

我陪你！

訓不到

好
然後可能你又有啲後悔
又或者純粹借分手想佢氹點知佢又認真左？

咁之後你就想約佢唱次k 搞返清個現況？

五點 訓覺 晚安💤⭐️🌙

平時輸開啦 所以今次真係輸少當贏
但都係留喺屋企玩下電話好d。。

night

類似啦
之前出過黎傾一次
但大家都仲好嬲好激動

要夢見我

所以唔關恒心事，係粉要求巧高呀

有幾激？

串你架 有咩排

夢見然後打鑊佢thx

其實聽落幾樂觀喎 做咩唔搞清楚返d關係一齊返

互相數對方

打我

大床歡迎你

係喎 唉我好廢

錢呀 攞去啦

好小事啫 以為互界

正氣樓豬

請me食lemon，雖然我食慣

不陪？

咁呢一件事發生左幾耐？

你貼俾我？

正氣師

佢由頭到尾都係驚一齊返之後我會失望
又唔想俾假希望我

係咪憎我咁解

你比啲心機 佢唔係咁敷淺

邊捨得

可能一面界一面數，睇傷口就知邊個缺點多d la

陪都可以夢見㗎

假希

1個月前

燒比我得唔得

如果佢𠝹完我會開心啲 原諒我
我由佢𠝹

唔環保

佢愛你就唔會想介

無 從未試過

又未去到，我人生暫時只憎兩個人
你唔係張list到

咁再約出黎 預計你會講咩？
同埋預計男既心情會如何

發夢通常都不由自主

無錢用啦 下面通漲得好西利

其實係
佢之前見到我啲傷痕
話如果想發洩既話𠝹佢唔好𠝹自己
佢會心痛

仲要求

食完青瓜味薯片 個袋燒畀你

我驚我講唔出口...
佢就真係唔知

日日傾計做朋友咁款 但又會話掛住你
一路俾希望一路擔心你失望
聽落

你有咩要講？

其實驚介花左 會唔好睇 ( just kidding

好失敗 想人hate me

我表示有啲亂

Why？

我話掛住佢先
佢話佢都係 但又可以點

想畀人食 泰式炒粉

佢之前上嚟講我都知少少嘅
但而家個情況好似奇撚怪怪咁

佢真係咁講
嗰陣未同佢一齊
佢話我𠝹花左就唔靚架啦
叫我𠝹佢

兩個都唔好界啦
總有啲比較無咁傷害性既發洩方法

例如呢

咁你要有心理準備...
但前提約成未？

你哋兩個係痛愛表演者？

未約呀

幾時食雪膠

食軟雪膠

一齊睇av

身邊啲人都話我地好癲

到時變閪都只會係更hate 唔係由好轉壞印象